<轉> 抗爭式還學生貸款

1. 用PPS還款
因為用PPS收錢係要收手續費(每次收$1)

2.喺免罰息期內 分最多次數還款 (約一星期寬限)
*pps 大概要2-4日先過到錢

3. 每日轉帳限額係3次
利用預繳功能可以偷雞每日還4次 (早一日預繳一次第二日嘅錢)

聚沙成塔 每日行多步 每人做多步 成效就可以好大！

推

我會用恒生bill payment 畀
佢一日可以畀50次 咩都夠還

仲用咗Mac 個automator 嚟自動撳掣
每朝瞓醒撳著自動令政府蝕錢